「爆笑」中金公司合規總監陳剛出軌下屬女同事 錄音被綠帽男用老婆微信發中金高管群

中金公司合規總監陳剛出軌下屬女同事。女同事老公同陳剛傾計，陳剛承認出軌男子嘅老婆馬某，話會同馬某結婚，善待其仔。多數時間，男子講嘢有理有節噉問，陳剛都係不緊不慢噉答。
當陳剛話，“請你多擔待。”男子話：“你瞓咗我老婆，仲要我多擔待？”
錄音被男子用老婆微信發中金高管群
說話人1就係原配老公李某，說話人2係奸夫陳剛律師，CICC高管。

錄音流傳，網友翻譯

純文字討論?

你管我老婆叫老婆 咱倆一個老婆
你很騷氣 你知道嗎？
如果我沒爭取到撫養權 請你善待我兒子
你睡了我老婆還要我擔待？ 不不這個事我沒法原諒
好嘞

這個世界是復雜的
這個世界上的事情比較復雜
還請您多擔待...，...

公司訊，中金公司今晚公告，公司現任合規總監陳剛由於身體原因無法繼續履行合規總監職責。為確保公司合規工作不受影響，根據《證券公司和證券投資基金管理公司合規管理辦法》及《中國國際金融股份有限公司章程》的規定，董事會同意:陳剛不再擔任合規總監職務，自董事會批準並於證券監督管理機構備案及/或批準(如需)之日(以下簡稱“生效日”)起生效;由公司首席執行官自生效日起代為履行合規總監職責，直至公司聘任新任合規總監為止。

樓豬支那人?
睇到我一舊舊

有文字圖呀

咩叫擔x
up乜春

是但啦 佢連自己老婆叫乜名都唔清楚

中金公司合規部門領導同女下屬偷情畀女下屬老公發現，微信稱呼女下屬老婆，女下屬老公call領導套話，以此稱呼為引信 展開討論，男子將傾計錄音用老婆微信發到微信群，最後微信群解散

仲係新聞？？？

屌！殘體字黎，點識睇！